公司得三條友…

老細興高采烈咁約出黎話要食團年飯
我先岩岩番左一個月
另一個同事我又唔岩嘴型
好想拒絕

工建辭

一餐飯 2個鐘
應酬啫 有幾大件事

你話限聚令,唔出

佢地多野講
我無野講淨笑咁囉
無野架

CEO, general manager, 你

計埋你得3條友都搭唔到嘴廢唔廢啲 ？